［行動］［明天公投，全投本土］我發現只要做多一樣野，聽日就會有300萬人去投票

每人一post

［明天公投，全投本土］

前線幫你擋子彈，流血，流浪

投票咁簡單都唔做？

好耐無上連登，可唔可以爆上去熱門？

自推1

自推2

push

自推3

推4

聽日見

見唔到架啦，去自己區投票啦！

自推5

自推6

推，連本土都唔投仲初選黎做乜

明天公投，全投本土

林進呢

推

順便幫手 Share：

係
我都本土過佢
不如投我

打幾隻字個撚個都識啦
用下個腦啦

初選post要推
支持本土候選人更加要推

推呀

推

冇得驚咁撚多

聽早拎齊電話 身分證 住址證明 落街投票

推
明天公投，全投本土

開post 啦喂
明天公投，全投本土

可以

破舊立新 票投本土

推
推
推
推
推
推
推

全世界拉大隊投票
好多人仲未知

明天公投，全投本土
Airdrop linnon wall

聽日朝早去唔到，放工衝過去投

一定

睇時間
明天公投，全投本土

大家幫手ig share

點解唔上

連登好撚多PR,上到頭痛

投本土

黎啦, 上熱門啦喂

描撚準備
明天公投，全投本土

有冇巴絲打教教Iphone點搞個app？
AppStore好似搵唔到

推
聽日票站見啊咁多位

多謝你
明天公投，全投本土

出黎投票！！！！！

Iphone 要連website
去到再上
明天公投，全投本土

可以
幫你推高啲

2017年9月1日，王百羽當選第十三屆港區全國人大代表選舉團成員。

ios app上唔切架的話
去到scan qr code會連去網站投

本土

九西嗰個係咩料

Push push
香港人要生性啊

推，全民投票

有兩日時間, 唔喺唔去呀?

好

睇選舉論壇再自行決定
不過
要全票本土
明天公投，全投本土

Push

聽日票站見

推呀屌

本土見

「本土意識猶如洪水猛獸，不能阻擋，係植根起每一個香港人心裏面」

明天公投，全投本土

明天公投，全投本土
推

一直睇好本土果個
各位巴絲打記得聽日後日投票
展示民意既時候

全世界睇緊我地！

明天公投，全投本土

究竟新界東投邊個好 幾個po都唔同

7月11 7月12 初選要人！！！

叫人開post洗版趕客係咪倒米

你個世界得連登？

但有d本土參加初選有d冇，咁而家投尼個結果有冇參考性

推，聽日投

睇邊個參選人岩自己
初選唔洗驚wor

有冇人選民登記個系統填資料係咁話錯
依家停撚左我account 咁我點拎證明

其實係比個實際結果 泛民聽

香港人要啲乜

岩

明天公投，全投本土

推！！！！！

可能得5000幾人
based on 個app嘅download

借個位唔好意思
黃絲老豆同個仔嘅絕密對話流出

本土就係主流

星期六同日都可以

支持

推一推

PUSH

幫推 聽日見

Ig / fb 要人

推
聽日全民投票

立會每區好似唔止一個出線
會唔會分散d投本土好d
如果投死一個本土一陣比d泛民入左閘

仲有airdrop啊好多人都冇做了

推撚爆佢

pin

Pushhhh

推初選先
不推移民post

唔見有人拉下票

Iphone係咪唔可以下載投票個App?

see you tmr

卜

HeI hh

Pish

香港人 投票！

推！！！

投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投票投

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

九龍東點解唔搵之鋒

我都諗緊

一個國安法收你皮

快啲同人講

流浪定流亡

7.11-12 初選 朝9晚9
多你一票好撚多
支持本土抗爭派
票站地點(持續更新)：

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

投票

推爆佢

去投票。其實唔難

票站要人

Pishhhh

可以呀

我幫你呀

快啲推啦

正確的事 要做

1000正評都咁難

我聽日一早就去投

初選投個靚票

有冇人一齊去投？

你發乜野癲

投呀投 投呀投

就得早早就投

票都唔投唔好話鐘意香港

推

最尾張gif出自邊套電影？

推！

唔出來對唔住住手足

推左先講

支持
本土要成為多數派，初選is first step

推推 投票

因為眾志 / gphone 光譜唔係本土...
有啲本土嘅理念論述，眾志係唔會觸碰
2016年先會有所謂自決同獨派分野

另外，其實gphone瞓喺度都贏
佢吸晒所有泛民老中青票
九東三席出線，睇你要快必、飛機師、胡志偉定李嘉達...

上fb睇政崗啦，揀個最附合你光譜嘅人啦

港共可以DQ同拉，我想睇大量選民授權嘅參選人被DQ嘅國際輿論

新東仲有VL 同呂仔

有冇勢力分佈圖

踢走白鴿既機會黎喇

Hi

up

講兩句就起曬鋼
知佢咩料啦

港共越係唔想我投
我越係要去投

自己投都唔夠，要叫埋親朋戚友
ALL IN 本土

希望九西嘅弟兄姊妹可以投本土嘅劉澤鋒！
睇咗咁多個最有heart有plan又有墨水係佢
佢冇政黨背景經費已經好緊絀，但都好盡力去支援手足
承諾會用當選所得嘅資源比佢地 又有成立海外基地打國際線嘅藍圖
耐何人氣比其他本土差咁啲
Anyway希望本土入得一個得一個！

都真

Go

推
btw最後張gif係咩戲

我愛香港

【民主派35+公民投票 (初選)】#重要訊息 #請廣傳 : #服務站開放時間須延後至中午十二時！

警方於7月10日晚，突進入 #香港民意研究所 對其電腦系統進行調查，導致#民主派初選 的最後階段準備工作被延誤。

在此重申，初選所使用的是另一獨立電腦系統，警方的調查並不會影響於7月11日至7月12日進行的民主派初選。

#民主動力 及兩位初選協調人獲悉香港民意研究所團隊的工作日程被打亂，亦以防萬一，技術團隊因系統安全考慮，正為系統重設加密匙。因此，#7月11日所有服務站的開放時間須延後至中午十二時正，敬請留意！

同時，Android 使用者將不能使用手機應用程式投票，投票方式將採用投票網頁進行投票。而IOS使用者則不受影響，依舊採用投票網頁進行投票。

因此做成的不便，我們謹向廣大市民致歉。望所有投票的市民，能多多包容及忍耐。

在惡法橫行的時代，我們要繼續不畏強權，以公民投票去拒絕謊言。提提大家，投票時除展示身份證外，須攜帶：✅過往的投票通知書 或 ✅住址證明 (文本、電子版本、截圖及相片皆接納)。

#民主派 #35plus #公民投票 #初選

[重要！] 聽日7月11號 12點先開票站

投咗朱hi同岑

721831101111

九龍西岑子杰會唔會係票王

毛ee呢

巴打想請問你最後張gif出自邊套電影？